Aveda invariant men洗頭水

本身有脫髮問題 買左依枝試下
成港紙370 但用完覺得好似唔多清爽
用落覺得似護髮素多過似洗頭水 有d笠
想問下有無巴打用過？係咪天天用？

買過成千蚊個枝都無撚用
都係minoxidil + finasteride啦

巴打唔好咁灰 見佢話清埋頭皮
試試佢

我咪買過一枝 用過4個月左右，無咩用

你要首先了解脫髮成因，最好去做測試
清左頭皮只不過令個頭乾淨d，但如果係雄禿的話
係激素問題 清頭皮係解決唔到

我知呀
不過都想頭皮健康d
依係用落好似笠笠地
係咪需要天天用

係會笠笠地，日日用，當普通洗頭水咁用
沖涼時要洗兩次洗頭水先夠深層清潔
髮型師都係咁講
"通常建議兩次洗髮都用不同功效的洗髮精，盡量不要固定同一種。第一次先用指腹深入頭皮清潔，輕輕的搓揉、按壓，將多餘的油脂先清除，盡量洗到澀澀的感覺；第二次則是清洗頭髮的部分，因為產生懸浮作用把髒污帶出來，所以產生的泡泡會比第一次多。"

咁我明白了 第一次用aveda 第二次用普通洗頭水